<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NafplioTourGuide</string>
    <string name="CultureTab">Lieux Culturels</string>
    <string name="FoodTab">Restaurants</string>
    <string name="HotelsTab">Hebergement</string>
    <string name="BeachTab">Plages</string>
    <string name="arch_museum">Musee Archaeologique</string>
    <string name="war_museum">Musee de la guerre</string>
    <string name="fol_museum">Musee du Folklore</string>
    <string name="palamidi">Palamidi</string>
    <string name="bourtzi">Bourtzi</string>
    <string name="synd_square">Place de Syndagma</string>
    <string name="Kapod_square">Place de Kapodistrias</string>
    <string name="arapakos">Arapakos</string>
    <string name="carr_pizza">Carrera\'s Pizza</string>
    <string name="fougaro">Fougaro Cafe</string>
    <string name="gyrokomeio">Gyrokomeio</string>
    <string name="acronafplia">Acronafplia Pension</string>
    <string name="amalia">Amalia Nafplio</string>
    <string name="nafsimedon">Nafsimedon Hotel</string>
    <string name="klymeni">Klymeni Auberge</string>
    <string name="ancient_assini">Ancienne Plage Assini</string>
    <string name="arvanitia">Arvanitia Plage</string>
    <string name="karathona">Karathona Plage</string>
    <string name="kondyli">Kondyli Plage</string>
    <string name="plaka">Plaka Plage</string>
    <string name="arch_description">"Il a ete construit en 1713, au cours du deuxième règne des Vénitiens et est logé dans l'imposante taille ainsi que stricte dans la symétrie, la structure vénitienne en pierre. Place Syntagmatos, P.C: 21100, Nauplie Nel.Numéro: 27520 27502"</string>
    <string name="fol_description">La Fondation du folklore du Péloponnèse d\'intérêt public a été établie en 1974. Son but principal est la recherche, l\'étude et la conservation de l\'activité culturelle hellénique. King Alexander 1, rue, Nauplie, P.C: 21100 Tél. Numéro: 27520 28947</string>
    <string name="war_description">Situé dans le secteur où se trouvait la première école de cadets de l\'Armée, le Musée de la guerre  a été inauguré à la fin de 1988. Le musée est une directive de l\'histoire de l\'école des cadets de l\'Armée.Amalias 22, P.C 21100, ville de Nauplie. Tél. Numéro: 27520 25591</string>
    <string name="pal_description">Le fort de Palamidi, qui a été conservé en excellent état, est l\'une des plus grandes réalisations de l'architecture de fortification vénitienne.</string>
    <string name="bourtzi_description">Le fort sur la mer, qui est resté connu sous son nom turc Bourtzi, Cette petite île se trouve au milieu du port de Nauplie.</string>
    <string name="synd_description"> La place Syndagma, la place la plus historique de Nauplion, comprend le centre La place était autrefois la demeure des résidences de beaucoup de grands combattants de la révolution grecque, tels que Nikitaras et Theodoros Kolokotronis.</string>
    <string name="kapod_description">Cette  place tire son nom de la figure qui, par-dessus tout, est synonyme de l\'histoire de la ville: Ioannis Kapodistrias, le premier gouverneur de l'état grec moderne.</string>
    <string name="arap_description">Depuis 1978  notre menu comprend une cuisine grecque, du poisson frais, des fruits de mer, de la viande grillée ou rôtie et des plats de pâtes. Port de Nauplie: 81, rue Bouboulina Tél: 27520 27675</string>
    <string name="carr_description">Cuisine italienne traditionnelle La pizza cuite au four à bois. Sidiras Merarhias 9 et Polizoidou, Nauplie 21100 Tel: 2752 024985</string>
    <string name="foug_description">Asklipiou 98, Nafplio 21100 Tel: +30 27520 47347</string>
    <string name="gyr_description">Nous sommes situés à Nafplio, Argolida dans un endroit moderne décoré et propre offrant des saveurs traditionnelles à partir d\'ingrédients frais et de viandes sélectionnées.  11, Sidiras Merarchias et Polizoidi - Nauplie  Tél: +30 2752023600</string>
    <string name="acr_description">Cette propriété est à 3 minutes à pied de la plage. Efthimiopoulou 14, Nauplie, 21100, Grèce  Tel: +30 27525 00042</string>
    <string name="ama_description">À la périphérie de la ville historique de Nauplie, ce bâtiment néoclassique propose des chambres luxueuses. Argous Street, Nauplie, 21100, Grèce Tel: +30 2752 024 400</string>
    <string name="nafs_description">Cette propriété est à 6 minutes à pied de la plage. Occupant une maison néoclassique du milieu du XIXe siècle, juste en face de la place Kapodistrias. 9 Sidiras Merarhias Str., Nauplie, 21100, Grèce Tél: +30 2752025060</string>
    <string name="klym_description">Les  appartements en pierre sont à seulement 1 km de Palamidi et à 1,5 km de la plage de Karathonas, à la périphérie de Nauplie Eparchiaki Odos Nafpliou-Frouriou Palamidiou, Nauplie, 21100, Grèce Tél: +302752096194</string>
    <string name="anc_description">Pebbled. Rocky sur ses bords. Petite plage, banc de galets rocheux</string>
    <string name="arv_description">Pebbled sur son centre. Rocheux sur ses bords, accès par de petites échelles métalliques. Plage de taille moyenne, de sable et de petits galets. Fond de la mer: Sandy.</string>
    <string name="kar_description">Sandy partout, fond de la mer de sable aussi bien. Plage à grande échelle, eaux peu profondes, adaptées aux enfants et aux familles</string>
    <string name="kon_description">Galets fins et gros, sable. Assez grand comme une plage. Ses fonds marins sont pour la plupart rocailleux et à certains endroits sur la gauche, ils sont également sablonneux. Assez profond, avec une pente raide.</string>
    <string name="pla_description">Petites et grandes galets. Assez grande comme une plage, interchangeable. Fond marin principalement sableux avec quelques grandes plaques.</string>
</resources>